---
title: >-
    شمارهٔ  ۷۱۱
---
# شمارهٔ  ۷۱۱

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>زین گونه گر شیرین بود، لعل لب نوشین تو</p></div>
<div class="m2"><p>در بوسه خوردنها مرا از اشتها می افکنی!</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>ای چرخ، فردا می دهم یک دجله آب کوثرت</p></div>
<div class="m2"><p>امروز اگر خاک مرا، در کربلا می افکنی</p></div></div>